沒有正義的力量是暴力 沒有力量的正義是無能

日本極真空手道宗師大山倍達生前有一名言：「沒有正義的力量是暴力，沒有力量的正義是無能。」

講緊咩，和理非們自己參透下啦，講到攰

講得好